(警世) 咪撚同條閪婆妥協

其實而家應承一個訴求只不過係以退為進 我地再出黎抗爭佢就攞正牌更強硬打壓我地 eg緊急法、蒙面法 睇佢段講話繼續譴責暴力就知 真係咪撚信條7婆係回應我地訴求

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推

1200手足被捕 9條人命 無數受傷 重傷 斷手斷腳

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

共產黨絕對信唔過
絕不妥協
五大訴求 缺一不可

唔撚囉返幾件警畜祭旗 點消心頭之恨

同個誠信破產嘅人妥協？不了不了

黑社會未追究到就話停？不了不了

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

唔好跌入陷阱啊

難聽講句 佢依家咁仲衰撚過施捨 唔好同呢個政權妥協 比死更難受

妥協第時變新疆

推爆佢